{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9128a"},"moduleNumber":1,"question":"Чи дозволено пасажирам виконувати посадку (висадку) з боку суміжної   смуги руху?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e\\t \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0446\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0435\\t\\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9128b"},"moduleNumber":2,"question":"Під час користування транспортним засобом пасажир автобуса має право на:","answers":"{\"1\": \"\\u041e\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u0432\\u043e\\u0454\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0456 \\u0442\\u043e\\u0447\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0456\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457 \\u043f\\u0440\\u043e \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0456 \\u043f\\u043e\\u0440\\u044f\\u0434\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438.\", \"3\": \"\\u0411\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0435\\u0437\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u0435\\u0431\\u0435 \\u0456 \\u0431\\u0430\\u0433\\u0430\\u0436\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9128c"},"moduleNumber":3,"question":"Що повинен зробити пасажир транспортного засобу, який причетний до дорожньо-транспортної пригоди?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0443 \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0435\\u0440\\u043f\\u0456\\u043b\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043e\\u043c\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0443 \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d \\u0447\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0440\\u043e\\u0437\\u0434\\u0456\\u043b \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e  \\u043f\\u0440\\u0438\\u0431\\u0443\\u0442\\u0442\\u044f \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9128d"},"moduleNumber":4,"question":"Чи\u0009 дозволено пасажирам під\u0009час руху на транспортному засобі використовувати для їзди підніжки і виступи транспортного засобу?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0441\\u0443\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0443 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9128e"},"moduleNumber":5,"question":"Чи дозволено пасажирам відкривати двері транспортного засобу з боку  тротуару, посадкового майданчика, краю проїзної частини чи узбіччя?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0437 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0443 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438\\u0441\\u044c, \\u0449\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0432\\u0441\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0443,  \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430, \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u0456.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9128f"},"moduleNumber":6,"question":"Чи дозволяється пасажиру відволікати водія під час руху?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0432\\u043e\\u043b\\u0456\\u043a\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0442\\u0430 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0430\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0439\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432 \\u0446\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0434\\u043b\\u044f \\u0443\\u0442\\u043e\\u0447\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u0443.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91290"},"moduleNumber":7,"question":"Чи\u0009повинні пасажири бути в застебнутих мотошоломах\u0009під час пересування на мотоциклах і мопедах?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0430\\u0433\\u0456\\u0441\\u0442\\u0440\\u0430\\u043b\\u044f\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0443 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91291"},"moduleNumber":8,"question":" Чи по винні пасажири пристібатися ременями безпеки під час пересування на транспортному засобі, який ними обладнаний?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e \\u0437\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91292"},"moduleNumber":9,"question":"Чи може пасажир їхати стоячи, користуючись транспортним засобом, що  обладнаний поручнями?","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043d\\u0435\\u043c\\u0430\\u0454 \\u0441\\u0438\\u0434\\u044f\\u0447\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044c.\", \"2\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0431\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e \\u043a\\u043e\\u043d\\u0441\\u0442\\u0440\\u0443\\u043a\\u0446\\u0456\\u0454\\u044e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91293"},"moduleNumber":10,"question":"Де повинні перебувати пасажири, користуючись транспортним засобом?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u0434\\u0456\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0446\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445.\", \"2\": \"\\u0421\\u0442\\u043e\\u044f\\u0442\\u0438 (\\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0431\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e \\u043a\\u043e\\u043d\\u0441\\u0442\\u0440\\u0443\\u043a\\u0446\\u0456\\u0454\\u044e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443) \\u0432 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0446\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438\\u0441\\u044c \\u0437\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447\\u0435\\u043d\\u044c \\u0430\\u0431\\u043e \\u0456\\u043d\\u0448\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0441\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0440\\u0443\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91294"},"moduleNumber":11,"question":"Яких умов повинні дотримуватися пасажири при посадці (висадці) з  крайньої смуги проїзної частини?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u0434\\u0456\\u043b\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0435\\u0431\\u0435 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043c\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0448\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043e\\u0434\\u044f\\u0437\\u0456 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0431\\u0438\\u0432\\u0430\\u044e\\u0447\\u0456 \\u0435\\u043b\\u0435\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e \\u0442\\u0430 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91295"},"moduleNumber":12,"question":"Звідки пасажирам дозволено здійснювати посадку (висадку) за відсутності посадкового майданчика, тротуару та узбіччя?","answers":"{\"1\": \"\\u0417 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0437 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u0457 \\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e \\u0442\\u0430 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438, \\u0430\\u043b\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u0437 \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443 \\u0441\\u0443\\u043c\\u0456\\u0436\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u0437\\u0430  \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e \\u0442\\u0430 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91296"},"moduleNumber":13,"question":"В якому випадку пасажирам дозволено здійснювати посадку (висадку) з узбіч або тротуарів?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0441\\u0443\\u0434 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0457\\u0445 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u043f\\u043b\\u043e\\u0449\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91297"},"moduleNumber":14,"question":"Посадку (висадку) пасажирам дозволено здійснювати:","answers":"{\"1\": \"\\u041b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0437 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430, \\u0437 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u044f \\u0447\\u0438 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0443, \\u0430 \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e  \\u0446\\u0435 \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e, \\u0442\\u043e \\u0437 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91298"},"moduleNumber":15,"question":"В якому випадку пасажири при русі механічного транспортного засобу, обладнаного ременями безпеки, повинні бути пристебнутими згідно Правил дорожнього руху?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0434\\u0456\\u043d\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0441\\u0438\\u0434\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f\\u0445, \\u043e\\u0431\\u043b\\u0430\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0440\\u0435\\u043c\\u0435\\u043d\\u044f\\u043c\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
